其實示威好平常，點解啲黑警下下卜頭攞命？

係咪啲學生屌死咗佢哋老母？

啲位生仔歷屌爛咗佢哋屎忽？

收咗柯打要清場

有冇黑警可以解釋下？

政府走狗天性， 成班都唔係為左香港人，社會公義而做

人禽之辨

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

海外港人支援流亡義士

有小小良知都唔做狗啦 做狗就係為左份糧 打撚死老母都得

毅進仔質素

和平示威，你都毛啦啦出嚟打殘人，係咪天生獸性？香港人養狗咬春袋！

毅進葡萄大學生

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

因為平時唔使點做
唔係勸人和解就一口咬定無刑事成份close file
忽然要full gear企足咁多個鐘

呢啲禽獸，反骨反人類黑警，如果冇人制止，下一步就會通街殺人搶劫，強姦女人！

聽日，好危險

低級果班本身EQ已經係好差，又要面，加上比班讀過書既高層洗晒腦，如果班柒頭真係當打份工既心態，衝唔衝得到對佢地黎講又有乜分別

因為打人冇後果 分分鐘仲會升職加薪

呢代後生仔比較弱係事實

如果聽日打頭，可以試下用指甲挖佢眼珠出嚟

係學堂俾人洗晒腦，出親街既都係暴民，見頭就卜唔洗諗。